[突發] [毋須灰心] 巴塞隆拿有額外機會上演絕地反勝

冇你地既事啦 出番去啦
定係想比人6比1啊